是日晚餐 五彩素傻皇

成條鳩咁

你碌鳩生野

慘過番印度

你就傻

發漲嘅媽巾咁

BTW,好難食

條鳩入珠就真